# FE-JS-01

Теоретичне питання.


1) Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript.

Прототипне наслідування - це наслідування від батьківського об'єкту за принципом копіювання його прототипу,
 f в прототипі містяться властивості та методи об'єктів.
Метод для прототипного наслідування - let childObj = Object.create(parentObj);




2) Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?


Для ініціалізації властивостей та методів батьківського класу.